廢青團代練黑色沙漠 救救在家廢青

收取香港最低時薪 34

幫你升LV 打錢 打寶 乜都做

全手動 封一賠十

TG:Sanabbbb

救救小廢青

都未5月咩34

可惜我棄左GAME 唔係既有排你打

玩返囉
你努力掛生活

我努力生肝怪

自己搵工打算啦

真

救救小廢青啦

59升60要幾耐幾錢

嘩

一日10個鐘

13日 夠唔夠? 0.8% 一日

0.8% 1HR.

3400 抵到爛
之前問過大陸D代練要萬6人仔

其實計時薪

個時間都係估出黎

搵返pt打好過啦

屌你升1lv成幾千銀
乜撚野game黎

340打唔打得出食人戒
蔓沙之森據點9

btw你都係正正經經搵份工啦

正常單練應該0.6%左右
團體要搵組又要少經

我個團隻60話 團練同單練都係一樣
除非你真係簡中廢團

打實夠打 都係計返時薪